上環永安一帶出現藍屍廢帖！

求拆局

我見到連儂柱

唔可以揻，但係可以圍住佢痴連儂

Yes....yes!

咁多年都停留喺屌肥佬黎係好事黎。

圍住佢貼

今日(7月29)1500-1830會有義工係旺角東天橋擺街站等無上連登的市民都可以寫底感受比我地,希望大家支持
【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史